# opdracht-netops

## opdracht_jimmy_text
Dit is de eerste versie dat ik gemaakt heb.
In deze versie word er een string gemaakt van de json en met regex wordt hier alle informatie uitgehaald.

## opdracht_jimmy_json
Dit is de tweede versie dat ik gemaakt heb.
In deze versie word er daadwerkelijk in de json gezocht naar de gevraagde informatie.
